「在艱彌厲 戰鬥到底」

你禁我一詞 我又有一句

講D咩都好 大家有共識一齊叫先有意思

好

四面受敵 八面威風

「香港人要掙扎啊啊啊啊啊」

還我河山

依句妙

支持

光復香港， 時代革命。

一寸山河一寸血 十萬青年十萬軍

推

再推

寸金難買寸光陰

唔明

依句毓民用開

彌: 更加

難怪泛民仔冷處理呢個post